港獨？

港乜獨？依家係係金鐘，咪又係個個返工？仆街我哋為乜撚呀到底？